以為有得同女神去旅行，點知原來現實係好殘酷

早排女神同我話而家YEN好抵想去日本，不如一齊去。
嘩Hi女神開到聲話想同我一齊旅行，緊係即刻LUR(唔識寫)飯應啦。
但係佢就話呢排細佬升左大學，要幫屋企供埋一份無咩錢剩。
咁算啦，難得有得去，去得就可能有得Hi，咁咪我請埋囉(又要用多一個月糧)

咁我老母就做旅行社，就同佢講叫佢比D證件資料我BOOK啦。
點知佢話佢有相熟AGENT可以再平D，叫我過D錢比佢搞。
我就即刻過左兩皮野過去啦，結果上個月成個月都係帶飯盒。

好啦，到左上星期終於出發。
女神同我住得好近，我咪話不如一齊坐機場巴士去啦，我重專登帶多張八達通請佢。
點知佢又話唔使，話係機場等。

咁去到個機場個陣，我見到佢企左係離境大堂，但佢身邊竟然重有個男仔!
個男仔高我成個頭，大大隻隻，總知成個A&F D SALES咁。
咁我緊係即刻問:「佢係?」
「哦，我好朋友黎架。佢叫ALAN。」
個ALAN就用一副勝利者既眼神同我SAY HI
我就細細聲問女神:「乜唔係我地兩個去咩?」
佢即刻笑笑口咁話:「幾時講過姐，你又唔係我邊個傻既。」

結果我地三個就坐三人位，女神坐中間，佢成程機都剩係擰去ALAN個面
我就一粒聲都無出過。

最後去到酒店，原來佢BOOK左兩間房
佢同ALAN一間我自己一間。
ALAN重唔知係串我定咩咁話:「佢就好啦，可以帶日本妹上房啦嘻嘻。」
我忍住度氣無出聲。

結果成程我就係負責幫佢地影相同拎野，
有時我重見到佢地會係台底拖下手仔咁….
最後我終於忍唔住，同佢地講屋企有急事，
係第四日改機票番左香港…

閱

又回帶

thx

算係成功毒撚喇
有得咁近接觸女神

咁又係ge

去風俗店啦ching

其實就算alan唔去，個發展都係一樣

屌你老母收聲啦

點會咁仆街啊

天怒人怨

兩皮等你睇清楚女神真面目
記得以後爭氣D 唔好理條臭閪

篇野熟口熟面

又撚新會然

係呀溝日本妹咪算囉

2皮淨係夠坐飛機坐係女神格離4粒鐘到
下次入多2皮啦

搵蓋ching問下叫雞事宜

我個故事同你差唔多，但食左女神，依家變埋 ex

好似記得單野唔係作出黎
果陣仲上過新聞起過底

比悲傷更悲傷的故事

你叫呀勇?